(Waarom aarzelde ik om het woord te schrijven?)
Hij was een tijdje stil, en tijdens zijn stilte sprak Dr. Van Helsing: "Vriend Jonathan, dit is voor jou om twee redenen.
Ten eerste omdat jij zijn jong en dapper en kunnen vechten, en alle energieën kunnen nodig zijn bij de laatste; en nogmaals dat het jouw recht is om hem te vernietigen - dat - wat heeft smeedde zo'n wee voor jou en de jouwe.
Wees niet bang voor Madam Mina; ze zal mijn zorg zijn, als ik mag.
Ik ben oud.
